做咩龍心以前啲片無曬

有一段喺的士站
大嗌仆街！你邊撚到！
震懾成場嗰段片去咗邊？

我都想睇返

我都想搵返佢以前既片

最想睇返佢畀佢個痴線徒弟追斬嗰段

呢段真係想睇，聽人講咗好耐